妻子上身裸睡改下半沒穿 人夫驚揭小王來過

高雄某人夫前年7月下班回家發現妻子李女裸睡的習慣和平常不同，質問驚知「小王」劉姓男子涉與妻翻雲覆雨，人夫理智線斷，怒告妨害家庭罪嫌。劉姓男子雖辯「幫忙照顧小孩」，但李女證稱劉的下體「細長」，談判時劉還曾說出「做錯事情是我」，高雄高分院依相姦罪判劉2月徒刑，易科罰金定讞。

判決指出，李姓女子已婚、任職高雄某科技公司，2017年7月4日下午1點到3點間，劉姓同事到她家，在臥房發生性關係。當天5點李女的丈夫返家，看見她穿上衣睡覺、下半身沒穿，和平常她習慣穿內褲裸睡的習慣不同，質問才揭發外遇。

李姓女子偵審時證稱，當天她與劉姓男子在房內，她有裝避孕器，所以性交時劉沒有戴套，但因1歲及3歲孩子於客廳看電視，不時就來找她，導致性行為中斷、過程不順利，改為聊天，當小孩睡覺後，兩人移到另間房再次嘗試性交；後來她睡著，劉因3點上班沒吵醒她就先離去。

李女還說，相較丈夫，劉姓男子「龜頭較小而細長」、「陰毛較直」、「沒有割包皮」，且此事造成她和丈夫短暫離婚後再婚。

劉姓男子審理時辯稱，當天只是去幫李女顧小孩，沒有發生性關係；不過當晚李女丈夫就叫他去談判，法官勘驗錄音檔，發現劉遭質問為何與李女性交時都未反駁，甚至被問「你跟他做愛都沒有想到後果嗎？」劉答「我有想過」，劉也說出「我就是敢做不敢當」、「做錯事情是我」。

對此劉姓男子辯稱當下壓力大到無法思考，才沒當場反駁。法官認為，劉談判時沒反駁李女的丈夫，並試圖提出彌補方法，若只是單純幫顧小孩何需認錯、賠償，加上李女描述性交過程如身經歷，對於劉的身體隱私特徵也都說對，認定劉姓男子犯行明確，依犯相姦罪判2月徒刑。

劉姓男子上訴質疑，李女已獲丈夫撤告通姦罪，跟他是利害相反，證詞真實性有疑慮，也沒有採集到他的體液來佐證。二審合議庭認為，李女丈夫因情緒憤怒又沒經驗，當下才沒帶妻子去採證，且李女的證詞屬於直接證據，並有談判錄音檔可佐證，不違反經驗法則情況下，可認定劉姓男子有罪，駁回上訴。

即係全裸？

當天她與劉姓男子在房內，她有裝避孕器，所以性交時劉沒有戴套，但因1歲及3歲孩子於客廳看電視，不時就來找她，導致性行為中斷、過程不順利

台灣男人唔應該結婚啦, 成日戴帽
齋屌女/人妻已經好夠, 又唔使負責, 又唔驚帽

發大財?

唔結婚又邊有人妻比人屌

點解會講到咁深入
老作定咩